講夠封機場未 明明張野係話封離境大堂 但我地活動係入境大堂

佢封離境大堂咪由佢封囉 做乜鳩姐

聽日7點去ok

好亂

OK

萬人接機

我要入境！我要入境！我要入境！我要入境！我要入境！

自我製造混亂, 根本無必要去接機經已可以搞到

五毛又靠嚇

不過我一向唔show機票, 只係show frequency flyer既number

咁我咪唔洗搭飛機

局黎，想引多d人去離境大堂，阻住其他人上機。
如果咁都中計真係無得救

go arrival la

各位去接機呀

我都黑人問號
明明一直都講緊arrival接機
目的唔係騷擾旅客唔係阻住人
佢封係佢擾民
無阻止唔俾我地接機咪得

接機大堂呀 唔洗理佢

接機 接機 接機

幫推，嗰個post唔知做乜鳩
係萬人接機和你飛阿
成個post冇人話FC
去接機對乜撚機票身份證阿

係 接機呀 明明上次都係接機 都唔知做乜9

但係封咗1號離境
咁咪搭唔到機鐵走？

Push

出市區係接機大堂個到

咩韓星？一日一牌追星啦咁

搭機鐵 巴士 的士全部都係入境大堂落去架

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔好再推假野

堆

如果多人的，我地就塞去機鐵站（不用拍卡）和巴士站（辛苦D無冷氣，可以輪流替換），留返條通道出入，等旅客由入境睇文宣睇到他上車，唔駛搞出境個邊

push

推上去啊唔好帶亂風向

好沒

推

樓主利9

聽日機場見啊 冇封arrival hall

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

我覺得有人帶風向

咪屈 機場見

應該係exo，我見好多大陸exol呼籲唔好去機場接機費事比我地呢班廢青計埋人數（原話）

agger 明明唔關arrival hall事

撐樓主

俾人帶夠風向未
聽日接機大堂活動 封離境大堂關咩事
聽日機場見

最怕政府會老屈我地搞到機場旅客 塞住人地 明明係佢地自己封

有呢個可能 TVB又會老屈

去接機

接機

政府屈鳩我哋嘅可能性就梗有㗎喇
和平活動嘅話點都唔會阻到班旅客 清者自清

唔批不反對通知書已經係 一路將示威者搞到妖魔化

都無計 唯有做好D文宣

冇封離境大堂啊 去嘆住冷氣接機啦

【機管局稱未來三天限制進入T1離境大堂人士】
機管局表示，留意到網上有人發起於明天起、一連三日在機場集會，由明日至星期日、早上6時至晚上11時59分，持有有效機票或於24小時內離港的登機證，以及有效護照的離境旅客，或持有相關証件的機場員工，才可進入一號客運大樓離境大堂的旅客登記行段。
機管局說，有關措施是為維持離境旅客登機過程及客運大樓運作暢順，機場保安人員會在現場協助旅客或機場員工進入該處範圍。

追星係入境
封既係離境

我見佢哋香港批fans話會去接+和你飛
班大陸妹完全唔敢嚟香港

最怕係警狗搵人入去影相, 影低我地派傳單,舉標語
之後大搜捕搞白色恐怖, 因為機場佢地真係好緊張, 佢地一定會諗方法唔比再發生

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

咁咪啱囉
一齊接機

想引人聯想集會攪到機場混亂cctvb肯定又抹黑

班大陸人話我地借exo接機名義去搞亂機場

九成九啦 根本想迫我地唔搞又唔得 搞又死

實行秘密通道

你唔知點解，咪又係港共刻意製造混亂麻煩，等離境既人覺得係示威阻到佢地囉

推
部分連登仔真係冇腦
一個post就俾人搞亂晒

收皮啦 佢哋慘撚到追星都要落嚟追
喺度鬧鳩我哋搞亂機場喎 佢哋有本事咪等啲oppa去大陸開show囉

推啊

俾人帶風向

推 政府想混淆視聽 活動明明係入境大堂 對我地無影響架

好多盲撚唔睇野

因為想做成港人離境旅行不便係示威者做成

和理非遊行又唔批不反對通知書 依家靜座接機大堂都想屈鳩我地

屌佢地老母
已經block哂風向撚同蠢西

agger
由頭到尾都係去arrival hall
有名你叫啦809萬人接機
你要封departure hall咪封囉
完全冇影響
做咩個個自我製造恐慌

佢封離境係怕離境大堂太多人旅客check in 唔到
唔係要阻和你飛呀
冷靜啲睇清楚
機管局冇話要阻我地個活動呀

我地有我地接機
佢封departure對我地完全冇影響

唔好俾人帶風向
唔好搞離境 做返我地本身想做嘅事

推！！！！唔好俾人帶到風向

Ok

咪係！ 老死都去

我要接機

睇清楚先啊

我要接機摺飛機

T1 arrival hall
唔好去錯

推爆

係接機啊！
係接機啊！
係接機啊！

好奇一問，離境大堂唔係不嬲都要check 埋機票先入得㗎咩

我去接機

機場見！

入咩境姐，接機喎

只係唔想人多阻到人上機

人不在港你地接我機啦

封離境證明政府好驚市民塞離境

呢次咁樣安排幾可肯定係特登
明明集會係喺arrival hall
佢特登封departure hall

目的就係想有啲人趕唔切飛機
跟住直覺就屈落我哋度

灣

推啦推呀叫你地推呀

佢要封check in counter 嗰個位
睇返張plan 就明

大家別怕 最大影響都係冇得食垃圾m記翠華姐

利申今日親眼見機場劃線留集會區

佢哋封曬成個機場咩傻先會呀

唔好去離境就得
買杯starbucks落樓下接機

幫推！
要擘大眼睇清楚啲，係入境大堂
多謝今晚係地鐵口派單張嘅文宣，辛苦辛苦
我特登post多次單張先，

未醒嘅人睇多幾次，醒啦喂

係囉 由頭到尾都講緊入境接機
唔知點解好似好多人以為係離境大堂

正視聽

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

Gogogogo

推！！！！！

有人帶風向
手足小心

佢係封check in counter
唔係封arrival hall
我地係去ARRIVAL HALL

接機大堂見

范宋鐘

咪係 聽日見

pish

Go arrival hall

管制進入離境大堂,被屈萬人送機

********************
緊急活動方向思考
********************

照咁睇好似接機大堂arrival其實係可以自由出入
只係離境大堂departure counter位開始封

其實我諗今次行動目的其實係和理非向世界宣揚而唔係塞旅客
所以係咪應該係arrival集會宣傳同晒人數，而唔係塞旅客？
情況同唔好成日塞鐵失民心一樣

咪中計

唔好自我恐嚇啦手足們，
凡事資料睇清楚先，
我哋一路一都係講接機，
Check in 個啲點會關事呢？

佢封櫃枱姐 落左巴士行到半路都有𨋢落去接機大堂

中環放工入去支持下

接機接機

又做埋d白痴野

照接機

接唯唯機

接機文宣

Pushhhh

接機接機！播林子祥首歌

推！咪中計！

推呀屌

終於有人發現

咁係咪應該叫送機

Dklm

我不嬲唔帶機票搭飛機
用自助check in 或者櫃檯會印
屋企冇得印又麻煩

淨係passport都可以check in
機場高層係咪痴咗線啊

我幾肯定會有旅客唔會帶機票

Pish

咪就係

接機，接機

影響唔到接機

覺得重要

推

推，多啲人睇到

逼爆機場

會唔會係even你攪接機大堂，但佢照封離境大堂再夾埋cctvb屈你地攪咁多野攪到咁麻煩

肯定會 唯有靠文宣幫手了

正苦想等市民以為示威者又「搞事」，搞到佢地去唔到旅行囉

光復香港, 時代革命!

同意

重要的事情，要推

聽日見

所以應該做好文宣，整張簡單圖指出呢點

搞到送唔到朋友機

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

咁T2係咪全個封曬?

接機大堂 接機大堂 接機大堂
3次

推
林鄭 黑警 黑社會 冚家剷

PUSH

放工到

三毛黎架

推 唔好比人陰左 係接機 唔係要影響人地

可唔可以派下傳單宣傳香港景點?
例如: 18區連儂牆
721元朗事發地點
或者 催淚彈殼展區

接機咋啵

個集會區喺機場邊到？同埋圖呢

咪就係，明明係接機，做咩變咗上機

避免上去departure hall
留返喺arrival hall